Solomon Yue好似奇拿，比佢盯上就要死

現代真人版奇拿

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告